想溝樓下個戲院妹要有咩準備?

佢新人黎 我平時成日去睇戲 多數同另一個男FD睇 但有時都會一個人睇
睇親都係鬼片多
一年我大概睇30幾套電影 基本上有鬼片/恐怖片/血腥片/懸疑片我都即刻睇
唔理佢好唔好睇 有就會睇 去親櫃台都話我想睇鬼片
平時睇戲唔買爆谷 話時話MCL最近用VISA卡有細爆谷送幾抵屌
有間戲院會員卡 信用卡 八達通有200幾蚊 銀包200幾蚊
大學學歷 正當工作 有樓 幽默上進
諗住下次去買飛個陣順便比D 銀行 statement 同 CV DSE成績表 比佢睇
問下佢覺得點
點睇?

重作啦

佢新人黎 我平時成日去睇戲 多數同另一個男FD睇 但有時都會一個人睇
睇親都係鬼片多
一年我大概睇30幾套電影 基本上有鬼片/恐怖片/血腥片/懸疑片我都即刻睇
唔理佢好唔好睇 有就會睇 去親櫃台都話我想睇鬼片
平時睇戲唔買爆谷 話時話MCL最近用VISA卡有細爆谷送幾抵屌
有間戲院會員卡 信用卡 八達通有200幾蚊 銀包200幾蚊
大學學歷 正當工作 有樓 幽默上進
諗住下次去買飛個陣順便比D 銀行 statement 同 CV DSE成績表 比佢睇
問下佢覺得點
點睇?
放開圖片即可上載

拎碌鳩出黎就溝到

媾女呢d問題去babycondom度問啦
果度d人都係媾倒女中出埋既人
呢度？你自己諗下啦

假膠

屌你老母借d 意做打手 未比人開年？

好撚無聊呀屌你老母

一年先30幾套鬼記得你咩